不如唔起明日大愚 全部注資落海洋公園

乜撚野集體回憶

而service大陸人 多過香港人

同明日大愚概念一樣 唔差在

推

起乜 都係利益輸送 都係比對家袋ga喇
所以希望立選前守到舊錢
不過或者立選後都一樣守唔住

選前都咁多小動作 選完佢實會又玩野
最後納稅人啲又係袋哂落鄰國人袋

所以跟人頭派曬佢最好 如果遲早都係無